3 月尾4月頭北海道之旅, 求指教

想請教下各位, 我打算3月尾4月頭去北海道7日, 頭3日滑雪, CHECK過哂仲有得滑冇問題, 但想問, 有冇巴打呢D月份去過有經驗 , 知道有冇雪 或者AT LEAST, 仲有冇雪景睇? 好似下面D圖咁既雪景

求指教

你條女係雞黎呀